唉屌濕撚曬 唉唔撚驚

搵人落黎幫拖 吓點落呀

電話無啦